[年經]相對論JJ如果一個人以接近光速運動既人同一個係地球上既人faceti

如果一個人以接近光速運動既人同一個係地球上既人facetime會點？

收唔到signal，斷線

假設收到仲要無delay

Signal快過光速

我本身以為係學術台，認真咗

你咁假設都得
咁我當佢地之間講野冇事法生添啦

睇到呢句你都係算把啦

你假設哂佢啦

無改錯名